玩完 DSE得6分

JUPAS點排先穩

Jump

返大陸讀啦支那仔
入台證都唔撚識搞仲學人讀書

入台證問題

睇錯原來有26分
無事了

基礎文憑啦
或者學徒計劃都啱你

毅進

你係咪覺得自己好funny?!

展翅青見

排咩?

Peter Lynch

讀基楚 式者 學徒合約都ok
基楚1y 升返hd 2y
Degree 就唔知幾多y

讀黑警課程

26分.......你可以返大陸讀law,應該夠分
加上你大陸出世，適應當地生活應該冇太大問題

大陸仔真係特別戇鳩
唔返大陸讀
咁讀毅進之後考公安囉

屌 原來計分係計5科 以為中英數常only

5科33有咩讀

常你老母

中學派位係琴日啊

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

原來你有大陸人親戚 支那人黎

戇鳩大陸仔
以為自己好撚幽默
智商低到連入台證都唔撚識搞
傻仔去到台灣未呀

整到入台證未呀天才中英數常？中學派位係琴日wor~
d咁嘅智商I大毅進都唔想收你啦 執埋包袱撈地盤啦柒頭

閣下咁都有26分!?
我真係好擔心, 你點L樣搵食呀....

A1 mbbs